21歲人先發現自己係巫師

搵人接濟我 魔杖都冇枝

check過香港冇魔法學校，要去日本讀

不過仲收唔收

21800000

試下用住掃把施法先

聽講淘寶個啲都ok
都叫用到初級火球術同冰箭
想高級小小可以買amazon
但小心有假
利申：主修召喚

等多9年可以轉職

有呢d野既咩

我想學++ 有冇計

我呢排斬學學緊召喚 但成日唔夠魔

都

轉魔法師